個個都講細so，咁邊個係大so？

如題

WWE 個big so

我估係蘇施黃

biggggggggggggggg

個個都講微軟, 咁邊個係微硬

google 左
竟然又係出返 細 so 既野出嚟

大so 根本無人拎嚟做名

張柏芝老豆

係巨硬囉....

個個都講大J，咁邊個係細J?

係，因為商台度已經有蘇施黃叫阿so
咁蘇耀宗入去做個時自然比人叫細so

叫阿宗/宗仔唔得咩

長實

短虛

中so呢？

呢個post好搞笑

蘇永康

你床上面果陣碌j咪微硬